中區警署話開槍殺人

岩岩打左電話上去中區警署
， 佢話唔知幾時開第一槍跟住再屠城